［急問]響外國食咩或飲咩可以降火

小弟而家響新西蘭
今日感覺到有股熱氣湧上黎
但又冇涼茶舖又冇湯飲
有冇d咩西方飲食係可以降火的

有氣既水加幾滴鮮檸檬汁

綠豆

姐係幾多滴

綠豆既話到底我要食幾多粒

啤酒

邊隻牌子出名降火

問綠豆光頭仔卡路士巴打

雪碧 or 7up

打個飛機就得

姜

啤酒=鬼佬涼茶

薑係上火wor好似

認真 食雪梨

生蠔

Nz 巴打
但點解頭先見你貼馬會飛

睇返舊po咪知囉

鬼妹

又搬舊post撚新會然

用粒計 戇鳩仔 我話要2986粒啊你數俾我睇

不嬲都用粒計架啦